一人一件蝗色物體, 推到有蝗出黎遣責為止！

先貼為敬！